不用幫點名了 英文老師好辣！

每到夏天我要去海邊～海邊有個漂亮英文老師(喂)。

聶凡格於影片中舉出幾項常用的水上設施單字，大家有記住嗎？

去年和吳宗憲爆出緋聞，與一名「裸背女」跑飯店，女主角聶凡格知名度因此大開，外貌亮眼的她，163公分，22腰，39公斤卻擁有30D的傲人上圍，身材十分火辣。

性感指數爆表的聶凡格，身穿火辣比基尼授課！正逢暑假期間，很多人會選擇到海邊戲水，甚至出國到其他島嶼國家浮潛，做做日光浴，玩水上活動等等。因應夏季，聶凡格要教大家認識常用的水上設施單字，並將單字運用在句子裡，不囉嗦，現在就開始上課！（影創中心／台北報導）

●Emily聶凡格

聶凡格出生成長於美國，大學畢業後回台學習中文，並從事英文教學工作，外界形容為「台灣最正的英文老師」，其網路的英文教學短視頻「ABCDEmily」也擁有高點擊率。後來轉入演藝圈發展，除了出演多部MV、電影、戲劇的拍攝，在各綜藝節目也可以看見她的身影。

39公斤